「極危險」如果商場地下濕滑，唔好話跑，連行都困難，成隊兵好似保齡球失去活動能力

D靚女唔好合法帶卸妝油去行商場

1229見

有冇人一齊玩波子棋

帶包綠豆就得啦，又可以下火

邊日

Team kill

驚tk

濃縮洗潔精 加水就會變勁多泡泡
用一支就可以洗到好多碗碗碟碟
又易攜帶